公投] 做c君個仔定係做公屋仔

假設個仔一樣有遺傳病
公屋仔必無父幹

C君仔仔
公屋仔

投你老母收皮啦

落地獄啦